戴偉俊出糧出數字貨幣？

點比家用？

咁就有借口唔比

有乜問題

他爸媽支持支付寶，微信支付

佢老豆老母係英國都係日日去唐人街用微信支付食燒味飯